{"timeToUse": ["2023-12-03 23:00:00+01:00", "2023-12-04 00:00:00+01:00", "2023-12-04 01:00:00+01:00", "2023-12-04 02:00:00+01:00", "2023-12-04 03:00:00+01:00", "2023-12-04 04:00:00+01:00", "2023-12-04 05:00:00+01:00"], "11": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 97 \u00f8re/kWh."}, "10": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 95 \u00f8re/kWh."}, "9": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 94 \u00f8re/kWh."}, "8": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 91 \u00f8re/kWh."}, "7": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 88 \u00f8re/kWh."}, "6": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 77 \u00f8re/kWh."}, "5": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 68 \u00f8re/kWh."}, "4": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 64 \u00f8re/kWh."}, "3": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 63 \u00f8re/kWh."}, "2": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 65 \u00f8re/kWh."}, "1": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 66 \u00f8re/kWh."}, "0": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 69 \u00f8re/kWh."}, "23": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 66 \u00f8re/kWh."}, "22": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 73 \u00f8re/kWh."}, "21": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 74 \u00f8re/kWh."}, "20": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 83 \u00f8re/kWh."}, "19": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 94 \u00f8re/kWh."}, "18": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 96 \u00f8re/kWh."}, "17": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 95 \u00f8re/kWh."}, "16": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 91 \u00f8re/kWh."}, "15": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 85 \u00f8re/kWh."}}