{"timeToUse": ["2023-07-01 10:00:00+02:00", "2023-07-01 11:00:00+02:00", "2023-07-01 12:00:00+02:00", "2023-07-01 13:00:00+02:00", "2023-07-01 14:00:00+02:00", "2023-07-01 15:00:00+02:00", "2023-07-01 16:00:00+02:00"], "23": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 33 \u00f8re/kWh."}, "22": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 41 \u00f8re/kWh."}, "21": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 41 \u00f8re/kWh."}, "20": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 41 \u00f8re/kWh."}, "19": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 50 \u00f8re/kWh."}, "18": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 50 \u00f8re/kWh."}, "17": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 39 \u00f8re/kWh."}, "16": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 9 \u00f8re/kWh."}, "15": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 0 \u00f8re/kWh."}, "14": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 0 \u00f8re/kWh."}, "13": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 3 \u00f8re/kWh."}, "12": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 12 \u00f8re/kWh."}, "11": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 18 \u00f8re/kWh."}, "10": {"background-color": "#28A76F", "icon": "on", "msg": "T\u00e6nd. Prisen er 32 \u00f8re/kWh."}, "9": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 48 \u00f8re/kWh."}, "8": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 56 \u00f8re/kWh."}, "7": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 41 \u00f8re/kWh."}, "6": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 40 \u00f8re/kWh."}, "5": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 39 \u00f8re/kWh."}, "4": {"background-color": "#C41E3A", "icon": "off", "msg": "Vent. Prisen er 50 \u00f8re/kWh."}}